metal友全面進場！！！

prog metal

結他metal初哥

呢排聽番metal

巴打聽咩 share下

搵我？

Post Hardcore

ios 出鬚加油

下真係 如果係本人既話加油

聽開a7x slipknot個啲
仲有冇推介 btw太重口味個啲唔太岩

好似聽core野多啲 bmfv pwd 個啲…

Dream Theater

periphery
下年2月黎香港

哦有聽過下
1月仲有metallica黎

聽下先

80s metal

咁撚貴 那有錢 你老母

咁難得 1280我都買唔起
買左980standing 好想去mosh
但好驚鬼佬好撚大力會撞死我

聽開Marilyn Manson有冇同好
最近聽緊Ozzy Osbourne

一定 而家仲食緊familymart 宵夜

真係 估下係邊個先！

早晨

重注100係呀維

我都覺係

企最前排做camp狗
最安全
之前係budapest玩過個metal fest
比鬼佬搵啤酒淋

試過有人淋水 幾爽

🙄

Ios姦媽嗲

話說幾時出碟/係apple store有得買單曲個啲
我用spotify聽冇得聽你地既歌 好想聽阿

光影mv都等一年
隻碟應該有排等

progressive撚

我諗我知你邊個

點知

有冇咩正野介紹先

最近好中意angelmaker

小分享 今日係山海屯睇到隊泡菜band
Remnants in the fallen 幾正
鼓佬好鬼癲

一朝早隊eftc 都正

隻新碟

The pitiless

hardcore kid留明
主要聽melocore

咁old school

Ios今日有一首甩唔少喎

thx 巴打
慢慢j先

戶外場high得制乍？

我晏晝先落機

香港有幾可有户外場玩

呢排係咁翻聽

最近想J返八九十年代啲rock或者metal

日本band, Crystal Lake
呢隊好屈

Power
Melodic death

Metal撚留名

Melodic death

insomnium

Galneryus
dragon force

Ominium gatherum
Dark tranquility

本身我改佐名叫dt 而家都係改番以前高登個名

mors principium est
kalmah
好多旋死同好

無睇到kalmah

好撚正
葡萄吧

有冇Djent友

Meatllica 打手

下星期聽ihsahn
好期待

Megadeth死忠留名

Rock' n roll never die

有
巴打去唔去聽periphery

periphery

2月黎香港，青去唔去

好撚興奮 買完飛已破產

有冇人聽ihsahn

我去唔到 反左去Melbourne 睇bmth

Djent
Metallica p記都去

有冇d好似bring me the horizon好頹既band推介

早排聽返falling in reverse d舊歌 好正

escape the fate

其實我依代聽重型野既人真係好受arthitects periphey 同個堆metalcore post HC 影響

pink floyd 撚 lm
btw slayer,anthrax,opeth 😉

select difficulty, alpha, omega😉

architect全部歌都好有意思

Architects結他手香左
Veil of maya都係神band

Tom searle 佢寫既 riff全部都好正 a match made in heaven, naysayer

拋磚引玉先

Veil of maya

好撚正！

vom不得了

留名

劉明

Mikasa 真心正

其實你地點聽正唔正，點欣賞首歌
d 人話好正既periphery 之類，聽極都覺得好難聽
btw, 一月metallica

個人口味
人人唔同

Metallica ,periphery 我都會去

j pop rock metal友留名

btw metallica 😻

有冇聽過 the BONEZ

老土metal友留名

periphery有得買實體飛未

Metallica 真係經典到冇撚得再經典

我好欣賞佢地班人既創意
可以用一隻tone同豐富既編曲去創出新派路
Jeng..ddd..jeng..d.jeng

Melodeath撚
等緊Mors Principium Est新碟

ember of the dying world
快d出隻single j下先啦

師兄邊度有賣
好想要cd

有冇人有聽開日本metal 野

我個名有冇人啱

新碟正撚到仆街

pt.3 pt.5 j死人

冇分part黎聽
一路都係一聽就40分鐘

Dystopia!

gogogo

有冇人聽開slammingbrutaldeathmetal/deathcore

Deathcore冇聽開，但本地果隊MoM真係正到不得了

MoM真係霸氣到仆街，玩Live好震撼

蛾人大屠殺

新手岩岩入坑

amon amarth
dark tranquility同fleshgod apocalypse 出左新碟未聽

Megadeth

Dark Tran死忠 新碟幾好，好過上一隻好多，可能上一隻真係太一般
Fleshgod聽到開始有D悶

我仲loop緊jomsviking

聽下lorna shore,Missouri quiet,darker by design🤔👍

冇聽開AA

Ihsahn live@Tokyo

Dream theater d 歌好難練
垃圾鼓手路過

搭車聽左次,merciless fate呢首幾有feel
上隻碟what only you know同state of trust我覺得幾入耳
fleshgod d machine gun連住聽係易悶d

邊間HMV多metal野賣
據聞尖咀HMV好多冷門metal野
之前買都係去開搖擺廊

無人聽鐵樹？

螢小姐
HMV既話CWB同TST都ok多(同以前既HMV比) 但未至於話好冷門

巴打有聽開

自白買左飛未呀

頂我唔記得左買 過左早鳥

已買

Gyze

Dir en grey

已買x2

Rammstein

Let the body hit the floor

Hi

du!du hast!

有無巴打聽drowning pool

屌好想睇 新碟正撚到懶屎，但仲未買

Dark Tran新碟整體平均地好，上一隻就其實唔係真係差，只係太一般同好唔Dark Tran feel 新碟成隻聽真係不得了
Fleshgod太撚勁喇

TST宜家少咗，以前因為有位女店員聽metal所以係咁返metal，宜家佢好似冇做
好似仲有隻Necrophagist未賣出，要買就快
宜家CWB都多咗metal。如果啱聽自殺黑或者軍工個D可以去紅磡間Ending Services睇下，Post-Black同Thrash個D都有。不過淨係開星期日

AA 。death in fire 正到瀨屎

你個名

我都未買
我想搵佢同佢老婆果個project嘅碟
但搵極都搵唔到

聽緊

我想搵digipak，但見到amazon成廿幾歐

之前去旅行買左

首首d riff都勁有霸氣
現場一定high爆

咦，我是咪識你

相認

My band

呀亞呀亞～～～～～～～～～～～

屌 打撚錯
dt 撚

master of puppets
影響我一生

我正係聽melody 好唔好。可能比較冇咁重視編曲，我個人

I live the way that you let me in

一開始聽都麻麻
慢慢就愛上了periphery

但個歌佬真係唱得好撚基
BTW會去睇

香港：招魂
台灣：閃靈
日本：The Gazette

我反而覺得佢唱得幾正

killing for religion, something i don't understand

日本:dir en grey,galneryus,babymetal(後邊隊野算唔算 ）,mejibray
香港：ios,DeepInside ,逆流，秋紅
台灣：暴君，閃靈

暴君就黎有新碟
正

香港荔枝王正呀
雖然係hardcore 唔係metal

唔好話King Lychee啦，deepinside呀個堆咪又係core黎

其實點解咁多人唔中意core野
我自己兩樣都有聽
雖然近年聽metal多d

Architects!!!
好可惜Tom 過左身

我鍾意metalcore多啲 好似多啲野玩咁

因為core太多柒野掛我諗，勁撚多淨係彈00000000000

梗係唔係啦metal先多野玩，淨係死金已經多，仲未計黑金

我見識少 有冇咩推薦下
平時好少聽死金黑金

依到有冇人聽make them suffer

Mosh見

好鍾意鐵樹蘭同逆流

黑金氣氛好正
不過黑腔聽極都聽唔入耳

死金Fallujah先啦，Atmospheric Death
Melodic Death: Dark Tranquillity, Insomnium
Technical Death: Necrophagist, Obscura, Decapitated
Progressive Death: Gojira, Death
黑金聽D易入耳個D先啦，最Pop嘅Dimmu Borgir，Symphonic Black
Blackened Death: Behemoth
Post-Black: Ghost Bath
Blackgaze: Alcest, Les Discrets
DSBM: Nocturnal Depression, Silencer, 仲有我個名

以上全部都是大路Band

lord of woe

第一隻碟最正

其實依隊個genre係咩 deathcore定progressive

我記得以前佢地係Facebook上面打自己係咩Symphonic deathcore
而家我覺得似progressive

發覺好多澳洲band都好高質

Thy art is murder 賣飛佛

原來冇s 英文差心虛上Google 有冇串錯 見到有s加撚左之後醒起 is 後面好似係單數

the adversary

我中意hate多d
同新果隻合輯都正
They will know anotherrrr

Btw bye bye Cj 知唔知新vocal係邊個

google左，條友叫nick Arthur 玩過molotov solution

澳洲梗係Ne Obliviscaris

Dream Theater
全力推薦

dt撚

好多death metal撚
反而thrash metal 咁少